入一入黎 平價耳機比較

想問下意見睇下買邊款好
Shure SE215
Etymotic Research mc
hifiman re40
Im70

推

唔好在意其他人意見
自己聽感最真

用過215 同im70
70戴得勁唔舒服

買左70了

如何？ 岩岩條im50 斷針

SE215
用咗一年
最鍾意入耳+掛耳設計
舊黑色膠戴落耳幾舒服 戴足全晚都唔覺痛
聲出都好實淨唔散 Bass 普通冇咩特別

利申：非專業純粹鍾意聽歌

買過SE 215 同 IM 50
我覺得50正D

呢個價錢呢個音質仲想點
舒適同耐用度實差d

因為我主要係聽jpop同電子音樂 上網做左research im70比較岩我聽吵吵鬧鬧歌 215係贏舒適度同低音

所以買左70

我個50都斷左 索性買大哥70

咪出咗LS70

試下tfz series

70聲底比較平衡，中音實淨同出過215，215太重bass就算special edition都差過70小小

special edition 垃圾啲

重未有人入黎屌shure

買左im50 2年，斷左針，算幾好聽咁嘅價錢，btw真唔多舒服

shure冇問題 只係同價位有太多好過佢

其實點解會斷針？ 換線？

利申：用緊im03比你地搞到好不安

啲人覺得50平所以粗用
例如拔線果陣唔係禁住插頭位出力
錯位仲死力插入去
所以先會壞

而IM頭又多用膠, 確實係會冇咁襟用
不過抽插50-100次不成問題

利申: 50(2年)及02(1年)用家, 冇跡象會壞

fd果隻無抆過線，一兩個月已經斷左

無抆過佢係斷針定線？

Ls70 屌打左 Im70

利申：前im70 user

有隻315想放
有冇興趣